的士越黎越貴，Uber越黎越難Call

uber司機比人拉個陣你係邊